支那香港聯絡辦公室接見非法組織代表

【加拿大前外交官被拘留 外交部：組織違法】
【中聯部被揭曾接見康明凱 惟報道已經被刪】

加拿大前外交官康明凱周一晚上在北京被拘留，中國外交部發言人回應指，康明凱任職的機構國際危機組織，在中國沒有備案，他在中國活動屬於違法。

不過在中聯部的官網上，曾經報道過副部長郭業洲在今年8月接見過康明凱並交換意見，當時康明凱是以組織代表身份出席，但網頁現在已經被刪除。

#康明凱
#加拿大
#外交官
#有線中國組

贏国冇野多，法例最多
平時冇事，想整你就會搵到條罪行

千辛萬苦先諗到條罪

中聯部

唔係中聯辦呀

之前條友上過tvb清心直說
Tvb接見非法組織代表

binc

1984

無中生有邊個叻

告佢唔讓座咪算

Link?

明明人地寫中聯部

樓主又要懶醒寫個長啲嘅中聯辦名

回力鏢

中國維護國家安全 — 拉人
美國維護國家安全 — 侵犯人權 自由

Ok 中國最撚安全